36歲警涉串謀呃6間保險公司18萬元兼報假案 遭廉署起訴

曾任保險經紀的36歲男警員詹廣信，與29歲散工曾憲楊，涉嫌串謀詐騙及企圖詐騙大新、安盛、中銀、三井住友、豐隆及安達6間保險公司共約18萬元賠償，以及向警務處報假案，違反《盜竊罪條例》第16A條、《警隊條例》第64(a)條及《刑事罪行條例》第159A及G條，被廉政公署落案起訴合共14項罪名，已獲准保釋，明日（2月1日）在東區裁判法院答辯。

廉署指，詹廣信2007年加入警務處成為警員前，在安達人壽保險任職經紀，案發時與曾憲楊互相認識。

去年有45名警務人員涉案被捕，當中7人被廉署或其他執法部門拘捕。警務處處長盧偉聰昨回應時，強調違規者只佔全部警察0.15%，希望公眾勿忘尚有逾99.8%下屬盡忠職守，為巿民服務，又謂每宗涉及警察的案件，成因不同，如「貪心、不恰當的性慾望」等，重申個案只佔警隊少數。

黑食黑

99.8%係未被拘捕定罪,
唔代表無做過

(麗瑤LOGIC)

幾時到樊蛇
青山警署軍裝巡邏小隊PC33005樊甘星

高層又震怒

傻仔

黑警又拎一分

黑犬連續3日GOAL！！！！

阿sir 犯法唔駛你教

全港最大犯罪集團唔係浪得虛名。